［隨便台:鏗鏘集好波］9:00PM The Sinking City&DBD

Twitch :
Discord :
Youtube :
Facebook :
LINE :
Instagram :
Twitter :

下面呢個係隨便台Official LINE群,有咩突發消息,開台通知,我都會係呢度公布